國務院副總理孫春蘭：疫情傳播還沒有阻斷，呈擴散態勢

據新華社電，中共中央政治局委員、國務院副總理孫春蘭20日、23日、24日連續召開國務院應對新型冠狀病毒感染的肺炎疫情聯防聯控工作機制會議，深入貫徹習近平總書記重要指示批示精神，認真落實李克強總理重要批示要求和國務院常務會議部署，分析研判疫情形勢，部署落實疫情防控各項工作。

孫春蘭強調，黨中央、國務院高度重視疫情防控工作，習近平總書記多次就疫情防控和患者救治等作出重要指示，李克強總理多次提出明確要求，充分體現了以習近平同志為核心的黨中央對人民健康高度負責的責任擔當和為民情懷。我們要切實抓好貫徹落實，堅決打贏疫情防控攻堅戰。

孫春蘭指出，疫情發生以來，各有關部門和地方在疫情防控、患者救治、科研攻關、物資保障等方面採取了一系列措施。當前疫情傳播還沒有阻斷，呈擴散態勢。各地各有關部門要增強責任感緊迫感，採取更加嚴格、更有針對性的舉措。

共匪啲新聞 三段字得一句係有實際意義

真 頭一二段都係歌頌領導點玩

使你講咩弱撚智

佢講得即係已經比實際情況降咗一級

十個字擴充到二百幾

證明真係太嚴重
疫情應該好快全國都變武漢

連匪共都講真話就知好撚大獲

賀年禮物

支那滅國

玩撚完

咁你都信

準備含球產

其實唔係 成篇野都係掩護果十個字而寫架

唔係完全篇文出唔到

佢幾日前到咗武漢

共產主義國家零舍on9

其實有腦都知 係支支咁on9個政府
當年沙士都未封城
今次直情封省 得幾百人中招點會咁大陣仗

真係………成抽中文(殘體)字得幾句有啲說話要講
垃圾～

佢認擴散姐係好撚大件事

林奠：未爆發，所以唔洗做

支那官都講得你就知大撚獲

冚球剷

預左

擴散=控制唔到X100

國務院講到咁即係實際情況仲嚴重

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

今次仲唔係連登講嘅核彈

無source

我相信黨

可防可控

旨暴制亂

竟然講真話

仲唔快啲拉鳩條造謠冚家鏟？

玩撚完lo, 一個小學生識指示人防役

可以準備gg了

講真話

大年初一 病毒會擴散得更加勁

香港：沒事兒 沒事兒
欢迎中国同胞來港

係、成篇都係廢話

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

罷工責任唔應該係晒醫護身上

胡春華係女副總理

江派要反了？

天真過黑鮑嬌